而家和你sing冇人講攝衫？

重要事情講三次
攝衫
攝衫
攝衫！！！

商場便衣唔帶槍的
其他武器擺喺背囊

攝衫又點
無槍你就夠狗打?
睇下閪茶果幾個手足先啦

牙Sir想捉晒攝衫嘅手足？